Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 310 條隊就黎長過我碌鳩

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

9:00排3;30走,猴活撚狗大會上年都得個長方型狗籠,今年變左u型,人流多過上年一倍以上

都唔知排到幾時，重諗住排完入機場

早起身排 = 養生健康
侯活

LM

猴活
我屌你老母

7子 實物正唔正
+200 想買黎玩

我有朋友凌晨去排
到依家乜都買唔到

仲排緊3點半前既比錢落訂

係啦上年我12;00入場5;30就走到,上年仲要壞左部機

有無巴打報告下半場咩情況？

有d巴打有女肯同你排個班可以結婚啦，咁都肯制

大量

凌晨排都未買到？

[/member]覆翻頭先一個巴
錯一個Digital 好似可以
啱先偷聽到有人問HT員工
快啲Mon post 睇下我[/member]

好撚多人，岩岩到，好絕望

排訂都排咗八個鐘，唔明點解啲巴打邊得又買完現又排到訂

如果唔係入現貨區，齋訂貨4個鐘攪唔攪得掂？

9:45VIP
10:20入隊
16:40先訂完

各位自己參考

排完條女分手

根本好撚多4點偷雞提早排

娶得過 真心

六都未必得

哈哈

排買現條隊排到2點放棄
轉左排比訂條隊

4點入去排應該聽朝訂到

差5分鐘差咁遠？
我10:15衝去入隊
12點走得
佢中間壞過機？

勸唔撚掂條女唔好陪我 點搞

排女友 +100 & 陽光檸檬茶*1

8點9趕返你出會展門口再排過

猴活撚夠狗未dllm

見有位師兄同女朋友排
起初都有講有笑
過幾個鐘 面都黑哂

岩啦，訂完放比聽朝果班，之後去飲茶

大家d ref都差好遠

基本上5;30打後入場都可以準備上20/F

條女交比我，幫你睇住

430聽日，真係唔知幾時入好

召喚上年張圖

帶女去同暗示分手有咩分別？

經唔起考驗

聽日星期六應該仲嚴重d , 不過佢地今日俾人鬧應該轉玩法

訂完 下半場嘅自求多福 上半場嘅仲有一半都未搞掂

嗰5分鐘入隊差距
就應該係嗰保安開始拉鐵馬加長條龍既時候

因為5分鐘已經可以多五六百條友入隊

上年首日排佢後面 見證佢西面

有一對仲有講有笑
都幾極端

我記得上年係咪曾經封過現貨區一日定兩日？
今年應該好大機會再黎多次

Same here 又老吹

幫到星期一上年

果五分鐘太多人 可能沖唔中龍尾

屌你老母 拆佢鐵馬 用鐵馬陣光復HT

之前幾年女朋友話玩玩具無所謂啦
最後我玩到妻離子散

係 我係加鐵馬既尾排

開始明白thanos點解咁想少一半人

嗰時啲鐵馬無鋪到咁密
我排緊入去嗰時，d 鐵馬都係到qr code 關卡 多少少
跟住就開始set 鐵馬，幾分鐘就打爆左

好仆街但又岩

揸vip嘅8點去定排，1015即刻衝去排訂唔好理現貨，2點前一定走得㗎啦
冇vip嘅6點幾好去，一樣開場即刻排訂唔好理現貨，2點前都走得

戴定頭盔：當個個都知道呢個玩法時要排幾耐就難講了

唔信你咪遲d入

HT staff都少一半
出貨量都少一半
其實一樣

其實真心 你知上下午時段有幾多人架嗎 分返開1個鐘1個鐘咁派籌有好難咩

係 我入隊係响1B門口 去左HT再返轉頭排

其實現貨既到底有乜好磨

好想睇大台

淨係啪中候活

咁排都唔洗排

Hey hey hey

其實分差係開閘向ht跑, 有冇排中條隊尾/繼續向入面跑

啪走猴活就無越睇越睇既figure

駁佢上返靚貨又可以買去炒

吊你猴活搵咁撚多租多個位訂野啦

最好今晚公佈

現貨如果佢就請班特約惠康/百佳姐姐黎做收銀
肯定快一倍以上

係D落後國家包括香港要啫
其實先進發達國家不知幾想多D人

岩 做到咁大 訂個場專比人訂 影相仲好啦 而家搞住會展既人同舖 遲早比人投訴到仆街

巴打1015到hottoys 訂貨隊
排到1600？

New York traffic

投訴主辨都係講幾句

我都算被fake走左去現貨隊
好彩浪子回頭得快

呢截新加既訂貨隊，真係幾分鐘就full
好撚痴線

其實分流先最重要

利申：+x哥藥房員工

兩年前排過一次之後真係不了
有啲錢真係抵比人賺

利申：岩岩交收完

投訴呢個有冇咩最新消息？我幻想聽日可以轉玩法係咪諗太多

係 龍尾太唔清晰 中伏

其實現貨玩得好應該剔紙仔(而且款唔可以太多，8-10 max)
員工執藥咁執,無得換無得驗屍
有問題拎貨同單上SB/RB再等通知換
依家俾人慢慢睇磨爛蓆等補貨
實慢

現貨耐係因為要等佢補
俾錢唔俾多過1set又要拎走
訂貨慢係因為多授權
正常訂野程序3分鐘乜都攪掂

轉左工？

一出NEW YORK就勁少人啦
美國食個飯都唔似香港排到仆街
成個城市鬆動好多

見你地咁講, 即180蚊收張vip

唔通加多幾部機比你？ 唔好傻啦

最多味收現貨區唔開

派下籌 分流下都好呀大佬

邊到收

聽日430既各位，有咩計劃

原本想走 但個邊挽留我

不過做開收銀都知 分流做得唔好實預咗比客閪

其實現貨應該學下日本仔果D派點心紙
咁做快好撚多

屌你老母ht

佢派首日其實唔值得高興

430可唔可以早排？抽到第二節時間慘過食屎

過咗今日先算

我建議你可以分3種方法比訂EPS,Visa ,同現金

Vip今朝9點到會展1015左右入到隊排到1338訂完
Btw聽到後面個巴打話佢好早入到黎
果陣訂貨條隊係勁少人
但係比個staff老點左去後面
跟住佢成程就係到屌曬鬼咁
好慘

有無好人幫我買個毒魔咕𠱸？

我10點25左右，五點訂完

下次真係唔洗咁快搶住撳

我比staff 老點左

後悔了

又係 撚狗7小時

但係你唔早d禁又驚死ser/被人搶晒

想問下vip入口係咪準時10:15先放人入？🙏

行先死先

但下次又未必有咁多quota

+1 我7點1015去cosbaby勁亂

Eva好似黎左

依加係咪即係聽日入到去 老閪都向右行左先？
有冇咩攻略分到條隊尾係排咩

經過今次一役之後
我覺得以後唔撚mon post 唔撚排隊
淨食炒
都無咁撚嬲
排左九個鐘啦屌你

好彩今日有跑入去
如果唔係分分鐘等多成個鐘

正呀喂

我諗住比現金

上次都一樣
撚狗
不過今年好似多左人玩hot toys 所以仲耐左

跑1分鐘
可能就排少1嗰鐘

好撚同意！排咗幾次 由希慎開始已經想屌佢點解唔玩點心紙

今日11分左右

係三種一齊用

我建議4點既10點開門就好黎排
我10:30黎到，10:45入隊，依加仲係條蛇餅

全日都係度

死炒狗？

同意

十二點都仲係木棉花果邊

+1

真 睇住後面條隊好似world war z啲喪屍咁幾秒鐘就過一個檔口位

想知佢係兩格蛇餅都係訂定一格訂一格現

屌佢老味點解訂貨可以搞咁耐
對Id 俾錢 簽名 走人
可以個幾鐘郁得兩行

其實係收銀好無效率
佢啲嘢大盒但下下要你第過去俾佢Scan code
然後佢再喺度慢慢數同幫你袋
佢啲卡機有收得慢

卡機慢

10點單仲有無人未過code ?

比現金會快好多 因為eps係離線機 要等成分鐘
所以比現金等佢快 d 出到單比我 好過要後面等

現場現貨區報告
7子無晒set, 得返散
報告完畢

粉紅衫條女炒狗嚟 揸住幾隻千值練 佢有fd都係咁

上年我無排首日
有無巴打知佢過左8點收場會點

我

大把啦,有D 4:30一早去排定

4點到730 7點先到會唔會截仲排緊現

1015開始好似

真係好7攰啊 候活正屎忽鬼

有無問職員，係咪仲比訂，如果唔比真係即場開佢波，屌7佢

mark7變左咁既色，各位點睇

Cosbaby個d都唔比買？
仲諗住買個匙扣
即係佢成個展係for佢訂野

佢頭先行過一轉問人係咪上半場單 唔會唔俾訂咁賤掛

如果我2點去到 趕唔趕切 張單1000-1530....

上年黎講第二日好左小小，係首日痴撚線。

我係上年首日，排七個幾鐘基本野

希望30號個日唔洗排咁耐啦

上年俾
過左段時間未scan code 排緊都會俾你訂

排撚到On9

咁個qr code有乜撚野用

應該啞色個啲唔啞
隻金好似深色左

counter 對出係exit 位， 夠膽應ok

對正現貨區中間個蛇餅就for現貨,其他全部係訂

仲正, 個人認為

得5條友做訂貨！後面條隊幾千人呀

個人覺得im啞色比較還原電影

諗定聽日會展關門之後食咩dinner

巴打你好前wo

今晚cut現貨的話唔會,唔cut就會

屌你老母臭閪 啱啱訂撚完 以後都唔撚會再去動物節Ht 痴撚線管理 幾千條友排隊屌你老母五部收銀機 俾錢嘅撚樣又係戇鳩鳩 係唔係都遞張ae出嚟 人哋唔撚收AE啊 我訂就1分鐘搞撚掂 見到有啲人訂左十幾分鐘都未撚搞掂 啲職員仲撚on9 有條靚仔我一入到去嗰陣時仲未係好多人 我問佢邊撚到訂貨 佢同我講話佢唔知 叫我是但排 搞撚到我沖唔到龍尾 遲撚左成幾個鐘先走到 仆你個臭街 咁撚樣嘅人都可以請返黎

屌完啦 出肥科上20樓再排

五部收銀機真係離譜

其實分兩節時間好戇鳩。。。應該淨係分日子，先排先訂。名額限人數派。

呢隻係咪1/6 係的話出戰損？

今朝真係跑錯位，錯過龍尾就收皮
跑係追唔上龍尾形成

我vip 飛入，排左現貨3個鐘放棄....都痴L線…
fd 掛訂1.5個鐘搞掂

唔關事開一日已經幫佢散左一大堆貨

聽日一早要帶埋張櫈尼排

angela

坐地下

好撚震呀

今朝10:20入到去特登睇下現貨隊咩情況。吊佢已經排到過左三叔，果斷轉去訂貨隊。早知直接派訂貨。一定早一個鐘搞掂

你味唔好訂BY猴活

我後面嗰個已經係

場邊都夠晒聲

有冇今日訂完既巴打畫個衝龍尾既地圖攻略

我今日keep住坐地下
真係做唔到咁多客就唔好比咁多位
又或者係首日比多啲位做勢 之後個幾日少啲

好L嘈呀屌

唉，而家排訂排咗4粒鐘，都唔知一半未

哩隻係1:1

真係想食炒算呢一刻 見到大家排到咁

衝龍尾？10:15入場混亂到一個點,一個staff都冇,又冇排show邊到龍尾

1145而家都未scan到qr code
仲慢過上年

一陣你屌9你前面排左勁撚多人未到你 你又會屌搞咩先排先訂

發覺網上d 炒好抵屌

未去會場睇 唔知
見佢明明睇圖換左手套
而家動漫個隻又冇換

今年啲汗味正唔正

搵人向大會投訴啦

各位排緊訂嘅巴打加油

係冇撚左成日

首日4-7pm
依家收工過黎，會唔會場都入唔到

有

慳返唔洗入 一係有覺悟排到會展關門

都係個句唔會有用,HT可以話係整個動漫人流來源,講二句就88

希望出

木綿花個到10行都有

30起碼

冷氣都夠既

最痴線係10行完，仲可以兜返去出口嗰邊繼續延伸

仲有四行 終於可以返屋企

排女女後面一定開心好多

應該會改啦

張圖右下先係隊尾？

1033起步
1646單完

都好排得下

好想知排完7粒鐘，仲放原價個班係咩心態

當期時嘅情況本身係近門口嗰邊有一條長龍排緊點知突然新開呢條訂貨隊 然後成班衝過去 跟住撞正 1a放放人入黎 成堆人就 打尖咁樣衝左入嚟 啲人係唔撚係都沖 見到有幾個明明係想買現貨又排訂貨 最後俾人趕撚左出去

之前我個朋友又話有內幕消息動漫展出mark 1 合金

你買隻hulk就有啦

揼春

排咗6個鐘

我覺我排7個鐘又係拎籌 下半段排2個鐘又係拎籌就想屌出聲

要無石手套呀

上年我都係排6個鐘

有無人上年次日分享下咩情況

唱歌果個係唔係傻左

係咪2020動漫展？

唱到好high

關門=入黎等佢派籌

下半場先好，1930排，2100走得

普通飛8點出面排，12點訂完

Who.jpg

有冇圖

上個post有

好矮果個？

再上20樓排後樓梯

真 係要去多次20樓
不過慳返幾個鐘
我諗排完要8個鐘
1145排 都未scan

排撚左6個半鐘 排到頭都痛埋 而家玩玩具真係辛苦

上年我冇排過 但我肯撚定誇過上年

其實調返轉個角度諗 我朝早場 係咪330鬆d前 食飽訓足先出去重好過晨早流流出去 又餓又剩 還掂係咪都排4-6個鐘

而家旺角過來， 預左排到關展

佢d內幕消息係咪連登睇返黎

現貨條隊完全唔撚識郁 已經7個鐘

2條激光劍好柒

都唔係好差姐

其實係，點都要排4~6個鐘

有都唔係今年了咁多野未出

去緊會展
諗住買野食比排緊隊既朋友

現場屌佢既人數：0

悶悶地 有野聽都幾好

想問你有冇去過廁所

原價果堆會唔會全部飛機哂

利申1030-1400完成任務

呢一刻，感覺食炒好抵

排到好撚累

禁快

我11點入隊到現在都無去過

我都冇，lunch都冇食

係咪唔敢飲水

其實排入場係咪好快

要排真係要VIP飛入..差好遠.直入會場排HOT TOYS

排左7個鐘，真心cls
祝後面d 巴絲好運
1630 個班等囉籌la

9點到門口排vip隊
10.15入去
2.45先訂完

屌 萬一急起上來都唔知點撚算

想問訂個邊係咪去得好快，廁所都唔見有人

呢個紅圈我由10:30排到3點, 唔係講笑
btw 頭先barcode girls 3點果陣唔肯幫我嘟埋4-7:30果張, 我話排到都4點啦 都唔得

最後4:30去到counter, 佢幫我嘟埋

入場唔撚洗排
Vip飛唔係早場等開門其實唔洗用

我10點到依家 無去過 無食過野

好撚悲哀 其實都要排成3個半鍾 我都覺得好快

我見好多人都出隊去廁所 職員都俾

一樣 但我330先走
一開始冇指示排邊條 問完staff條龍已經長勁多 唔係最少快1個鐘

好彩食左個珍寶套餐先黎

我七點半到1B排VIP頭廿個左右
再一開跑入去排隊先可以12點排完走得

咁你咪快拎貨過仲未排到既人

咁你都好彩，不過我都覺得合理
你叫我1630黎哩條隊
我排到你冇理由唔比我

自己間公司做得柒
仲好意思怪人咩

我都食左 但我個人大食

有冇人有莫先生電話 聽日再去要搵佢教路

又鞭

佢地依家影頭籌果堆啦，唔洗影我地

真係見一次笑一次

屌點解有黃6 個啲唔係買過啦咩，又排？

佢最後好似排唔到 但lur地lur到

係呀, 不過我都係搏下. 唔得都冇計, 唔通再排咩 我已經排左6個半鐘

聽日啲人點都小過今日掛

Scan 埋code 仲要排幾耐

真

大佬你有付出有收獲算係咁..好多巴打起手係現貨就仆街..點解唔等log on？

終於望到終點

一開波太混亂
錯過龍尾誤人生啊

屌肯派籌未呀

點會
今日唔係假期都咁多人喎

上半排到六點都未check qr

咁排法，真係比多幾舊買現貨仲好，CLS

我10點單 4點單都有, 原來諗住入黎排2轉, 點知去到counter 都4點半

two hr

有理由相信 有d完全無code既人都訂到

Confirm 上下午都有單可以一次過搞掂
唔洗排2次

呢個問左佢話650蚊

排10點排到可以攞埋4點真心痴線

黃6係排訂貨隊

點解

大家有冇訂埋venompool

我決定放棄晨咁早去排隊既計劃 屌你 聽日食完個早餐 食埋老婆餅 慢慢出去排到個展收皮算 還掂係咪都4-6個鐘

今年冇死卡機=上年死卡機

厲害了，我的活

行到去見到現貨個setting
知佢應該會奶野

利申: 讀書果時做過會展part-time

邊個教佢地排現貨先

猴活係咪係屋企涼住冷氣數錢

我冇㩒，睇完實物有d叫春
諗緊好唔好趁原價屌返隻
但就算原價2580真係幾貴

行完木棉花蛇餅係咪仲要行多一格蛇餅
利申已排6個鐘

係

你唔係早段咩

啲蛇餅好似打極都未完

原價首日左一張

Onlun 9
姐係準備排10個鐘

普通人1000入得
Vip1015
咁如果早入埸排普通飛咪仲好
我有冇理解錯誤

要訂就要訂特別版
送嗰個頭雕

早段呀 330前到囉諗住 唔洗晨早流流去咁辛苦 掛

你要幾撚早到先排到普通飛頭排

HT其實好on9, 開得4~5個counter, 你比多小小位開多幾個咪唔洗咁囉.

仲要10-3:30果輪起碼有千幾二千人抽中, 屌佢識小小計數都知唔夠人啦

hi炒狗你好

義海接貨咪得

其實大家知唔知今朝好多參展商既職員偷步

老婆餅邊有咁早食完

想問一下新cosbaby係咪仲未上架？
6點了.....

今朝七點半我去1B排VIP
但普通已經排到出天橋

真係痴撚線兩條隊都，半粒鐘都唔郁一轉

點撚樣可以排到咁

早去嘅根本唔需要VIP
今日550名前都早過VIP入去

上個post有巴打問拆唔拆得
係拆得架，不過訂豪華又拆翼
訂普版可能好啲

vip飛 = 全程嘆冷氣等入
普通要頭班車先追到vip 仲要係出面熱好似係

係呀

原價-200收
但我唔會咁乞兒

又係佢佢

我排緊佢隔離嗰行

唔緊要 我都要返屋企 返屋企再食
我朝早去 我驚夜晚都返唔到去

想200收隻hulk手套比GG仔都冇人放

根本唔洗屌佢安排差
根本突鳩登

大家聽日比現金啦好嗎 可能快到少少

推9條ON仔上水

普通頭班車咪可以係會展個門口冷一冷

咁你幾點排完？

真實問題：點樣又收到錢 又唔洗比身份證人地？

我應該今日疊埋心水喺機場早啲返去回氣
聽日倒水咁早出嚟之後返去食少少嘢再食臘腸

不了

有無人都好後悔抽到？

早兩日講過啦
依到啲on9話我痴線wor
話點解唔草里數wor

又係呢個撚樣

徵緊 散賣mini燈箱

今朝8點幾9點已經入左會展係1E 附近涼住冷氣等入

好後悔中首日 屌

好驚唔小心踩到佢盒嘢無辦法啦排咁耐腳攰條路又窄我都唔想

抽中第二節想早排都唔得 戇撚鳩

講你就凶狠

我9點幾去排vip位
3點先訂完

咁今日情況好說明到佢啲卡機慢

朝早排4 5個鐘我搞唔掂呀真係 重要拖住條女 放棄

11點排6點完

我10點現貨到依家

同上年一樣喎 無遲無早

有無人敢組隊嘈？無就硬食
我個fd拎13號籌
佢一入場就要排半粒鐘

仲有幾耐
排到邊

親眼望到條隊先感受到個震撼， CLS

我29號4~7:30,咁其實係咪7:15去嘟qr code,等佢9:00收場派飛上20樓仲好，最多排2粒鍾

屌 真

派籌到時點分你首日咩時間訂？個籌有號碼？

十二點多啲仲未check qr

未走咪好 來左幾車貨 早入果堆真係喊

岩岩2點果陣訂 櫃位第二個部卡機都係壞
碌幾次先碌到 係咁話收唔到 佢d用sim卡日既無線卡機會展收唔到
上年已經係咁都唔轉銀行

上年淨係寫個時間段， 即係16:00-19:00咁

次日朝早都唔會少人啦屌

唔差wor

4點至7半個slot一陣洗唔洗搵咗staff問排邊先

唔明點解可以咁L慢

但係上年壞機 今年冇

真係痴撚線架
15分鐘都郁唔到1行

係on9喎
排咁耐，排到我啦
點解我要為你後面d人而放棄分？
係講得仆街，但我相信有九成人都係咁

明明咁多職員係出面行行企企 好心買多幾部機收銀啦

想呃水魚，炒價扮賣單，水魚到現場拎唔到貨，水魚到時想搵個賣家都搵唔到，而個賣家呃水魚之餘，又可排隊預訂。

根本on9 好撚多偷雞4點一早去排 朝早唔撚check
去到qr先有條友出來問係咪朝早email 問完又冇左回事
你問來托咩

有冇人同我一樣，差唔多行到counter完全比隻scarlet 吸引住
好彩訂咗唔使叫春

排隊同朋友排算
開箱先預佢

21年第四季先有貨

之前唔知係邊個group見到有人問點樣唔洗面交都可以見面收到張單...

呢個pose好得
利申有訂

年年都有架啦

可以出po叫4點嗰啲遲啲上20樓未我好撚肯定今日到閂門都唔會清到10點嗰堆

想問vip朝早係1B通道係咪都要條隊要排?
1015就開始放行?

係咪9點閂門

85佢同我講21Q3
但ip 官網明明寫20Q4 Q1 但訂個時就話21Q3先到

好似係

你咪喺度瞓關我撚事而家係陳生搞到你地收唔到工唔係我喎

可唔可以先進D 整幾部機 可以掃qrcode跟住畀錢 人力都慳返 利申ff

我好撚開心 聽日食飽曬糖水再去拎尾籌

起碼要排多一個鐘

冇可能 去counter都要再show一次

派籌計返首日單定訂單時間出貨先

仆街候活

點解現貨可以無郁過

愈睇愈靚

我仲要去730排訂架屌你快手啦

最緊要，可能係無左猴活

幫我果個staff話85 q4既

其實佢要搞，可以係啲staff流動嘅
逐個逐個掃code即刻畀錢出單

其實你係咪ff
有愛玩家都屌鬼
冇愛幫人排冇事

同你一樣ching 你排到門口未？

典型唔敢怪老細敢怪你

到條撚咩 仲有幾行啊 我仲要730到訂條隊啊

而家過黎拎個籌算

其實都係睇人架姐
利申:今朝一早入黎幫朋友排現貨排到而家

真係好撚後悔

依家過黎，大家頂住

唔係話自己一張加代購一張係OK咩

行一陣先去排訂先

寫手寫單算啦，唔用機單隨時仲快

10點開始排都未輪到你？
唔係10點先放人入嚟咩

究竟依家去排係咪已經預咗上sb

放棄 聽日諗住十一點幾十二點先到 排到6 7點返去食老婆餅算 唔博朝早

現貨條隊9點都未入曬會點

而加咁睇 抽中上半場先係bad pick

照做，成個場得反HT有人

會場收8點！

我隻mk50個背甲位花左少少，有冇師兄可以教我去邊補色，現時點補色貴唔貴？

係度做咩

唔係2100？

我12點半訂完
雖然我8點幾已經到左

fucking true

補色係要成件件洗左再油架喎

岩岩問撚左個職員 我排緊現，730之前一要到隊尾，無得幫我掃定 咁我排咁耐為乜？

現貨條隊點解唔行架

下半場1925到先係最聰明

last day先收8點

撚知咩

好撚想喊啊

我隻d金色又甩，又唔知幾時整花胸甲側邊d銀色， 嚴重過你隻好多，當戰損啦。

燥到睇撚錯

唔通訂又無 現又無？

隊尾係咩意思，你仲未入隊？

我係咪應該慶幸中27訂 聽日又黎玩多8個鐘

今日排首日朝早vip飛入場 2點鐘出訂單走
我想講佢部卡機今年都重係唔撚掂 我果部佢碌左幾次先出紙 係咁話無訊號
卡機唔係話加就加到 要睇佢間銀行批幾多部比佢

佢部垃圾無線卡機好舊式好似係內置插pccw行3g sim果d

我排緊現啊

屌，咁撚廢，唔怪得慢

5g都黎緊，仲用3g

想死的心也有了

仆你個街jimmy
張單啲字唔啱位
又搣爛張單個角落

究竟我係度做緊咩

1:4GG電話有肥仔樣

8個字入唔到去現啦唉

無買錯

冇買vip飛？

有 比人撚左一獲就收左皮

我怕到時會花多幾個位，所以想問定個價，比自己有定心理準備

好撚辛苦，朝早10點排到依家先走

邊個咁hihi撚你

屌佢老母啦，問個保安同職員，vip係邊排啊？ 之後鳩指

星期一訂，好撚驚

巴打幾點開始排

恭喜

無線卡機全部都係內置3g定2.5g sim架
得pccw新果部all in one pos卡機先係行4g
重要會展人多訊號會塞車
根本佢設備唔得就唔應該收信用卡

All cash 啦，屌佢侯活

想問下vip 排隊是否都係排會展出面？ 入到去先去1b通道？

4點個轉根本得少量or無人可以去到counter

有冇巴打知道85戰損大約幾時到貨？
佢又冇同我講

我真係好想喊 就到現貨區 兩頭唔到岸咁，730又話一定要隊尾，又問我有無frd，有frd就唔洗問你啦

朝早10點

放左比第個ching

正常而家個個用晒 4G
3G應該冇咁塞先係

灰到爆

..... 現貨定訂貨

應該係現貨，今朝佢訂左，仲俾RDJ認到

而家你兩樣只能揀一樣

你唔試下搵上面B仔姐姐？

訂

nvm

7個鐘

往年幾點會轉派籌?

呢隻野，普通同豪華都應該火箭

佢叫我取捨啦你 係咁架 無計啊

同遊行集會一樣 人多就死訊號

個粉紅阿婆仲死賴係到 屌

4點here 已經排左3粒鍾咁濟

入去會展入面HALL門口排

求解答

屌你 85食炒要成千幾銀 cosbaby過一個月都一車車現貨 用下個腦再惗排邊面

最好係改，唔好出多隻呀我dllm 候活

thanks! 巴打，即係去到唔駛排天橋？

訂完，排撚左8個鐘

咁排多陣過去，太靚了cosbay

唔使排
直入

現貨有咩訂？

你幾點到會展

計過時 一個人平均3分36秒

你呢個問題唔合logic

啞得黎又有金屬感，我都學下噴隻sazabi

排左8粒

唔撚明佢d人點做野

排左成日個隊型概念圖

排左7個鐘，訂左兩分鐘

係咪喱個呀婆

畫得非常好!!!!

咪又係搏hea做到收跟住cut龍啪啪屎忽走囉 叫你明日請早囉

隻野坐火箭未

仲排咩野現貨啊 去訂野啦 比人撚狗咁撚 唔知以為現貨係46 47 比呢堆垃圾現貨撚值得咩

真係on9到無人有

因為10:00-11:00每一秒都有人入梗隊，而佢要最快一分鐘先處理倒一個人

Exact7ly
蛇餅再乘大10倍

我諗之後邊日去都係咁撚樣
Hottoys又唔係第一日做展，要安排神做安排晒，洗唔洗過完首日先改

唔係，counter到粉紅上衫

決定放棄

Same 830am 排到5點

比hottoy撚左成日

木棉花對出蛇餅排左6個鐘

間公司真係好撚on9

開多幾部機都係清唔到條龍 一樣造到勢架啦

問題宜家已經上晒神台
仲要咁樣做直頭係擾民

蘋果都識I reserve啦

你岩

點錯相添

笑，我仲排緊

聽日首時段，唔知仲去唔去好

係好撚燥

老童嚟？

去，仲要早d去

有無巴打想食我個位 cosbaby

明天八半到wc
Vip直入，睇下有冇人一齊去去

依家都係網上登記，不過要做勢無計

又係排九個鐘，好難頂

排緊訂貨隊

我都要排啊屌

1000-1730

關咩做勢事 間垃圾公司都唔夠無線卡機
又唔拿個br去唔同銀行開多幾個商業戶口申請卡機

一陣排到去個counter碌卡我實同個staff講句whatever it takes
屌你老母候活

小心佢DQ你

見到個啊婆了

搞下氣氛姐腦細
唔啱我聽日再排過囉

波士，佢話鳩你阿，我幫你dq左佢

我仲有耐未訂到，幫唔到你

屌你老母我識你

好明顯特登做勢
做左幾之展點會唔夠
有心解決會唔會解決唔到

係咪呢個廢老

係佢又排過？

屌 排撚到幾時

我反而想知，收左展都未清到現貨個班
會點撚樣攪

肯派籌未呀，我想行下其他野

人哋就女朋友陪佢排 我就聽日幫女朋友排

歡迎下次再黎過

next time baby

派籌未啊屌

應該成班拆左佢個檔都似

今朝我就係咁
排到3點幾最後直路現貨
但要去排上晝單

4點就憑email擇日再上20樓 而家搞埋10嗰堆 收工都搞唔掂就派籌上20 真係咁難咩？

打後唔撚洗開

集團黎 隔離仲有個啊伯 有個後生仔 加埋有十張單 5大袋cosbaby

咁好心機畫

咁最後點

佢地仲喺Fb 收緊cosbaby 單
死磨爛磨

真心要，佢地拖左成粒鐘有突

今朝排隊見過佢地la

2021q4

咪排緊訂

好似係每人限買每款兩隻
一隻賺$40 總數都幾和味

拿曬做置頂就岩

都叫買到現

希望孤仔有得訂cosbabay，Logon有都未必搶到

頭先見到燈箱同HOA唔俾2SET
其他唔知

去rb 對面7仔見定part time
一開賣就去廁所

買唔到現
仲變左排訂包尾

想問下訂野隊尾到邊？

想問係純粹係今日要排咁耐定日日都係咁

九點左右

日日

即係6個鐘 5部機 先清到500-600人左右

排到冚家鏟

d著拖鞋大媽阿嬸都買，收嗲啦 個個都兩三籃

之前係咪有人計過大約每個時段係1000人?

屌啦星已經7點
今日係咪9點收？

現場冇人識佢

比猴活撚狗

侯活：好滿意今年個檔又咁墟冚，好養眼

我已經諗住食炒 收唔到 聽日先晏就慢慢排算 唔同佢癲 CLS

朝早買完現貨抽一袋拉一車，下午場食完飯再排訂

有無人訂左普通版蜘蛛俠係收2000$ 同豪華一樣價？

去完動物狗沖左去機場

咩料

我都有衝動
但炒仲貴過大燈箱

我個張係2000$訂 唔係1500$

咁你總數比左幾錢

Ip佢地同你講幾多
官網寫2020Q3 佢同我講同85一樣2021Q3,4

猴活又撚鳩人

有隻電渡ironman

候活 一早返左屋企數緊錢

我訂左5隻 總數6500 $
淨係要左普通版蜘蛛

現貨又唔撚郁 想知9點入唔到係趕我地走 如果係集體圍佢檔口

今日排完6個半鐘 330訂完唸住去睇下display
點知都要排隊入 果斷走人
好想睇下隻85,ip, Stan lee啊

你睇下隻gg 係咪dx？
2000 gg dx
1500 85
1500 IP
500 Rocket
1000 Venompool
6500

要唔要幫手？

用相機勁難影mark7實物隻色 好撚靚

見到有個巴 同我一齊朝早10點幾排現貨排到而加
仲前過我
好似又有落訂 然後比職員叫佢二選一

Facebook有人放85+2000 一叠單

眼鏡好似怪怪地

呢set 好正呀

點幫？食老婆餅？唔洗啦 入泥搵我 帶你食好西 唔好太多 唔好超過三個人

係唔洗理有冇其他vip排緊 你只要企正係1B門口 10:15夠鐘即刻衝入場轉右去ht就得

利申：今朝俾一堆人咁樣衝完 搞到我排多幾粒鐘

唔排喇

掃左code就一定比你訂埋先？

七個鐘仲未到

我都係
D人大聲屑柒佢都無人理照俾佢入
戇撚鳩
明明已經閘開左

派籌未

Ip又咁撚遲?
首日都咁遲咁你個網寫黎托架

改撚左

19:25 終於掃到QR code

今日出差趕唔切返嚟排，叫咗女友幫忙就排死佢， 一陣衝入去。 有冇巴打知排入會展條隊如何

呢個女友要娶啦巴打

幫你upgrade左

撚狗

我諗你準備定貴過食炒嘅賠償俾佢都得

on9
feel到9點前唔到訂貨counter
排咗7個鐘

我最鐘意d人 係度排下排下果種感覺

想單要迷你燈箱

唔係想放 頭先見到仲係1500

唔代表今日訂到

一樣
隻ironman普通

Iron GG and 紅黑 係比佢嘅拉佢入坑

佢仲話我做乜唔訂埋隻1/4

7點半啦肯派籌未呀dllm？

有無爸打有Ps4 advanced suit 可唔可以屈到咁？

但真係炒得好貴

陸續有來

原本好想買HOA同arc reactor
排完訂貨之後打消念頭
一啲都唔想要

猴活：你睇下班傻鳩，又要排又要屌。一陣收檔前幾個字先派籌

hoa睇過實物 完全係女人街啲老翻貨色

買到啦

龍尾 仲係咁

今日排到咁。佢好唔再係你女友

排到懷疑人生

質素如何呀？

係咪每人限買一？

又弱弱咁問一問
訂野收唔收visa
睇東張西望條女話最好收信用卡啦

我有朋友10點3 4排
佢7點都未入到去
但已經要去排訂貨浪費時間
我訂完10-3
諗住幫佢排cosplay
點知又唔得

現貨真係排到on99 有條橙衫係入面收7點收錢收到而家都未撚走
9點肯定清唔撚曬
姐係排十個鐘得個桔

廢老：錢呀

巴打隻85影得好靚

有冇巴打可以share下買現貨條隊排幾耐？
我打算聽日去 有vip飛

一定係首日先混亂多事故
聽日一定無事既

膠定合金？

點解唔得1換1冇分別㗎

高質扭蛋

其實跟翻希慎個時派手帶入咪幾好囉，屌你老味而家又要還原基本步

膠

冇得散貨
淨係想要mark5

炒炒炒

原來家姐都係動漫展，
岩岩先知

家蔥又拎住格納庫
係咪有人幫佢排

排個個都癲，何況條女
好慶幸自己力阻條女，唔比佢同我一齊入

有得散呀。。

我都唔明
依個安排真心差
黎得緊係想又買下cosbaby
又訂貨 搞到好多人排到尾都走

咁都要問

最慘係我排咗三粒鐘訂iron man, 走又唔係唔走又唔係

我覺得唔係全部都係咁
見有個巴打湊住個女排訂單
之後佢老婆拎左d 野黎，
應該係排完現貨
個女仲係咁問位巴打
到未呀到未呀好cute

三粒？我排咗7個鐘先訂到

話說動漫節唔係九點關門？

我決定左聽日食完野晏就再排 等佢唔洗早起身 又食飽飽先排 希望唔好發生命案

排左4粒鐘。排到想收單走算
有無人放單。我要gg 85 同 iron patriot 咋

依鑊真係考驗情侶關係
好多自己訂貨叫女友排現貨
條女唔愛你彩你都傻

講真係安排差
如果再有下次一定要組隊
一個幫手訂，一個幫手排現貨
我見好多人都係咁

重點帶櫈仔！

條女同個女同老婆係三樣身份嚟㗎喎

Dispaly排5分鐘度入得，好快

買定要櫈啦，除非你想佢坐地下

其實最大問題係得5個位收訂，你老母預大d個收銀，開10個都起碼快一半喇。侯活你賺咁多都慳人手，唔請多d人成班staff係度行行企企

講真
整條現金特快啦

條女負責陪個條友排訂貨 個老婆負責去買現貨 兵分兩路 個師兄好有橋

即係我想講，都會有人另一半支持佢去玩公仔
如果係港女老婆會唔屌7佢？

好似係機慢 同唔係話開就開喎
利伸：我都排到仆街

仆街啦,比成班炒狗掃撚哂D COSBABY

排完6個半鐘 又攰又餓就真係1分鐘都唔想排

睇留言都覺得辛苦

極度同意

現貨好似仲多一個收銀添

我驚袋住返元朗比黑警話我有攻擊性武器
話曬都十大暗器之首

建議哩度d 巴打都組隊la

Onl9 下年唔會再排

記得上年都好似講過今年一定唔排
結果今日: 下年一定唔撚排

👍

算啦，屌撚完，下年咪又繼續排

偷圖，好撚正

第一次見收現金仲快

排左7個鐘。條女話唔舒服迫住走左...
屌佢老母
係旋拍收左85,ip,rocket
$3500

我上年冇排過
但聽巴打話上年壞記先on99
點知今年

$3500
咁咪原價

會展會有限佢開幾多個位收錢？
係Display個區偷多少少位都夠開多幾個位收錢喇
一定有心撚狗

係+3500呀dklm

我已經預見自己隻乸會閪撚曬面，當然我自己都會。所以斷定唔撚去，再果斷上20樓訂紅黑gg同上網收普通85嘅單算鳩數。

下年冇Iron Man一定唔排啦
侯活：2020年六寶之一 mark 1 diecast

我排我排

嘩，咁我排八個鐘算
+1500仲有得諗下
3500

呢班撚屌 要貼上sb fb
比人認下啦

使唔使咁貴呀

因為你排過就知地獄
d 人想要比多100~200唔使排6~7個鐘
可能都唔介意比

為左條女
冇計啦

好想試下同各位巴打一齊排動漫節啊

訂左
差唔多七個半鐘

呢幾隻駛撚3500咩
FB收2000內搞掂啦

講真寧願比貴啲慳返啲時間

帶埋女朋友去 排到傷感情

似假膠

來吧
但發現咁多短炒傻仔，我下年唔會再排

原價收？定加3500?

頭先講左啦佢

佢有無截龍

勁

岩阿

一定唔撚到

講真唔係話助長炒風
你比$1000我
我都唔會去排

單拖排同比人禁錮一樣
冇野食，冇廁所去，又攰
之後又拎一大抽野
之後仲要拎出去放交收

你講位巴打定係FB

佢好似鐘意高追

我望到條隊，真係幾有愛都化晒

我見人全套加1200$..

見人700放，其實都係加多百幾蚊左右

屌你老母。龍尾有人收彩帶都唔撚派籌。幾點呀，派籌派撚硬，8點鐘啦都仲要撚狗

痴撚線公司

想知1000-1530 個班散哂未

cosbaby有啲睇落幾正，到買落就覺得呢啲錢不如慳返

7子聽日先去買仲會唔會有？

其實一早4點個輪都無機會入到counter範圍
一直都唔肯派籌
下年岀乜都唔撚再會排動漫

為左濕鳩cosbaby真係唔值

問左班仆街啦
佢地話唔會派同你玩天光呀cls

我仲係到呀屌你

700我入
上fb望下先

遲d 先收，咁貴，放佢飛機啦

仲排緊

下？講真架？

一陣多人俾現金，俾Credit Card 仲快

加2000都有啦....3隻

今朝9:45分 vip場外
10:19入到場內排
而家仲有4行 total十個鐘
自己諗

真係天花都得
我1020 排都7個鐘
仲要後面多我一倍人以上咁join

真係呀屌
佢地話預左ot

Howard 撚狗都唔係第一日喇
係估唔到上年已經排到咁今年仲係咁排
定係佢改善方法就係劃大啲個排隊區

咁閪既安排難怪炒貨有價有市

有無諗過其實有人未食過野排左10粒鐘

收一張vip飛for28號入場

仆街 唔撚係啊嘛 屌拿星cls

咁最緊要你覺得件貨值

有冇同佢講定本身要排咁耐
講真少d 耐性真係頂唔順
寧願叫佢唔好黎

唔好同我爭

好攰

有口糧
不過我用唔著

我求下你派

點ot呀會展都要收工喎

乜都無

佢冇劃大過 今朝10點佢plan得勁細條隊比訂貨同現貨
睇住d staff係咁搬鐵馬

場地唔係限左9點要收皮?

我餓撚到仆街
而家同我講玩天光
屌你老母候活陳
落地獄啦

唔係佢話事個喔

紅館超時都要罰錢
你個會展關善堂咩

10點

星期一早場會唔會少啲人?